ssense 夾單

有冇人有野買？ 志在夾運費
Tg: enginearrr

咁遲嘅，已經成個星期之lu

btw好想要件BLK DNM 件biker，五千幾咋，得返一件xs，不過冇錢

Lm

有樣野睇中左 岩岩又減多幾舊水

LLLMM

有

Tg me

Pish